# Highlight letters 

## Answers to theoretical questions

1. _Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?_  

Події клавіатури не дають бажаного результату при роботі з полем вводу input, якщо саме введення відбувається не лише клавішами, а й методом вставки тексту за допомогою миші або ж голосового вводу - особливо актуально для користувачів з обмеженими користувацькими можливостями.
Найкращим способом для роботи з полем вводу є відслідковування події 'input', яка реагує на кожну зміну стану поля вводу і осночасно ігнорує функціональні клавіші, які не пов'язанні із вводом тексту. Рідше використовується подія 'change', яка спрацьовує після того, як поле вводу втрачає фокус.